鬥黃？

點解要鬥黃？發神經